［求救］仆街Win10自動更新後開唔到機

開電腦長期黑mon
連Bios都入唔到

我電腦入面有大量相既RAW檔
開唔到就PK了

😫😫😫😫😫

求救

我同你差唔多
最後重裝解決
同時熄左自動更新

咁我啲相會無晒😫😫😫😫要重新執

Windows屌佢老母
Intel屌佢老母

食屎狗

Win10 d auto update 真係好撚煩

佢啲自動update 好煩架
成日搞到同顯示卡唔相容出問題

天氣太凍喇

而家我乃晒野
Ig連圖都出唔到無貨出

圖都無張

點解唔裝Win 7

用 linux

你想要咩圖

Windows

同一情況

買多隻hdd裝windows 啦

windows update好難會攪到BIOS都入唔到喎
其實係咪你部電腦本身有問題多d?

試過一次

果次要搵隻window 碟 入safe mode Windows 然後重新開機就得